其實許志安偷食關我撚事???

連登仔幾時退化到淨係識得睇埋呢啲師奶老女人先會睇嘅娛樂新聞

點解要去睇呢啲冇營養嘅娛樂新聞而唔係去睇下英國脫歐嘅新聞或者美國總統初選嘅新聞???

黐線我啱啱開完post三秒都唔使即刻負評

唔關你又開post

你識得捉字蝨

偷偷留下負評駁唔到

唔可以兩個都睇架咩？
睇下八卦都被批鬥
點解你喺度上連登出埋啲咁無聊既topic，唔寫下啲有意義嘅時事評論感化世人？
連登仔幾時退化到咁？

對唔住

真係唔關事, 不過大部份香港人平日生活無聊,得閒有花生咪一齊食囉

唔關架 你可以選擇唔睇唔討論

咁其實呢個世界上好多嘢都同你唔關事嘅

睇人仆街最開心 吹咩

人地英美嘅事又關你撚事咩

你係BC 脫歐就關你事啫 唔係關你閪事

咁你都係關心文翠珊仆街多過黃心穎仆街啫

無乜留意老鼠安偷食單野
不過我又想問英國脫歐 美國總統初選 又關你咩事呢

國際事件唔係唔關你事架
關乎於社會、經濟
全球化燒下燒下就燒到埋黎影響埋你架啦
你覺得唔關你事係你戇居姐

相反人地私事真係唔關你事啦

咁不如話英國甩勾又關我撚事

唔好斷章取義喇你

講下啫唔使下下窒住嘅

你慳啲啦
娛樂圈呢啲嘢真係唔關我事
時事政治都唔關你事

sorry 其實我真係bc